用緊恒生，想晒股票落證券行

可以點做，上網只係搵到銀行轉銀行

帶身份證地址證明去證券行開戶口
兩邊填si form.

射倉,

去恆生填就得喇,
駛鬼去證券行

一邊填要射貨 一邊填要收貨
做過SI未..?

一邊賣一邊買返

可能真係差唔多手續費

wash trade犯法喎...

睇下射倉費幾錢先 有D收好柒貴架

on9香港有交稅犯咩法

其實你識唔識?
兩邊都係自己做咩一邊買一邊賣做b/s note?
本身同兩間行落SI就得
通常出貨果間先要收錢

想平就一通 8仔
想平得嚟穩陣啲 就致富 耀才

人地問你犯乜9法

你又答另一樣野
其實你識唔識

如果喺開市時間
將同一批股票自己賣番俾自己
即係買賣冇轉beneficial owner
就係犯法

d客就係咁搞到對si對足2個禮拜日日打去cp都話冇指示喎

我覺得價靚，賣左。之後後悔，用另外一個 account 買返，咁都犯法？

我又唔知我買返來果 D 股票係咪我之前賣果 D ...

如果SFC/HKEX覺得有問題
未打電話俾你問你搞咩囉
嚴重既就的你上去interview
放心 證券行好樂意俾你電話SFC/HKEX
當然 你做得少就通常冇問題既

上邊D小朋友 唔識又要扮識

市場操控是指某些干預證券或衍生工具市場的實際供求的活動，從而就該證券或衍生工具的價格或交投量營造出虛假或誤導性的表象。

完全正確

拿 佢果個情況就真係有機會出現既
由其係競價時段
但如果唔係太過份 表面上唔係太故意既話
都未必會出事

營造成交量